認真一問 話泛民賣港算唔算五毛熱狗pr分化批鬥?

:算
:唔算